正式宣戰！南亞狗見本地人就打

南亞人肆虐元朗，有傳其中一幫人更見本地人就打。近日網上便流傳一片段，一名本地男子疑「無辜辜」當街被人一拳打到瞓低。據片段所見，本月1日凌晨2時57分，一名穿深色西裝的男子在元朗路邊與一名男友人談天，未幾，3男1女南亞裔人士從轉角位走出，其中2男女走在前方，另2人則跟在後方，3名男子均身形魁梧。當他們在西裝男身旁走過時，其中一名走在後方、一邊行一邊用右手拿着手機傾電話的戴帽白衣南亞漢，突然揮左鈎拳重擊西裝男的右邊臉，西裝男猝不及防，應聲倒地。白衫南亞漢之後若無其事，施施然離開，其同行2名南亞男女則稍為加快步伐，走最後的南亞漢一度轉身雙手作「耍冧」狀，之後亦逃去。

原本坐在路邊的本地男子睹狀，即時衝前喝止，並想阻止他們離開，惟不成功，於是尾隨他們走去，而後方有一名男途人亦加入追截。被打的西裝男其後自行爬起，坐在路旁，神色痛苦，未能自行站起。至2分鐘後，多名途人路經，即時上前慰問，並合力將西裝男扶起，搬來一張櫈讓他坐下休息。

咁我地識做喇

差佬見到蝻都縮埋啦

又唔係個個南亞人都係咁既。。
你向邊個宣戰先

先撩者賤，本地人打人先

連登仔繼續鍵盤反南

南亞支那本是一家

樓主玩分化 一定係鬼

低等人種

邊個打邊個就係鬼

痴撚線

吹牙 禾地南亞狗大撚哂架喎

Ust南亞狗又要出黎消毒

行使公民拘捕令！

賤過支那仔

又係個別事件?

生番

多謝難民之父

召喚Ust南亞仔

一車車蝻送上支那啦

好嬲
屌你老母
好撚嬲

點會冇啦啦打人
個西裝友係咪講左d咩呀
唔好跟車太貼
方向信唔過

以前屯門班古惑仔都上晒岸
依家元朗雜好多，又圍村仔又蝻又雞

UST蝻狗召喚
我屌你老母

似係

啱啱喺深水埗返嚟
蝻最鍾意霸住條路 我通常唔讓 佢哋行到埋就會自動讓開 有時就撞鳩佢

講真 蝻同蝗係社會垃圾
你對蝗住大聲屌柒佢，啲蝗就會收皮
但對住啲蝻，除左隻揪之外都冇第二個辦法
支那就日日落150隻落黎，蝻就一個家庭生幾件

入黎就係為左睇呢張圖

你都on9 人地講幾句就可以打人？

大佬 有邊個夠膽撩蝻啊

啲垃撚快圾蝻狗欺善怕惡 見你有操開點會亂黎
最撚叻就蝦女人

廢事炒車

得啦 總之香港人比人打比人恰都一定係自己撩人先， 滿意未？

南亞狗打你咪打你囉 洗鬼理由咩 賤種黎架嘛

之前地鐵站比阿叔打果三隻又咪係無端端搞人先
仲有人唔信班南亞畜打交當娛樂

ust蝻亞仔表示蝻亞人都有好人

仆街南亞

全南亞人都得罪左小氣報？

講真 香港人平時係街見到咁樣 一撚定要幫拖 追撚住班垃圾黎屌

唔明驚察成日查d後生仔

都唔逗蝻亞人
佢地帶刀出街
真係好危險

南亞人都有好人
但係好人喺邊

蝻既話我覺得係真都唔奇

唔小心 錯手姐
想伸展下手腳
南亞人好nice

烏煙漲氣

香港保衛戰

南亞人大部分都算友善 係間中有d極端異類 無謂打晒一boat人

我做地盤
地盤有D南亞人真係好好人

又大力, 又友善, 成日同你say hi
見你拎重野, 又會幫你拎

樓主你成日開post盲反南亞人, 遲早有反效果
逼更多南亞人周圍搞事, 搶劫

好知為之

講到樓主作新聞咁

盲返??? 邊撚到盲呀???? 睇過?????

我識嘅南亞人好nice

咁果班南亞mk真係好撚惡 我都怕

洗唔洗同隻朱仔成咁認真呀
條友on9都唔係第一日既事

南亞狗

你可以當我on9

但你地盲反南亞人, 真係有反效果

正如中國人盲反日本/台灣/韓國
結果逼到日本,台灣,韓國增加軍力圍堵中國

你好知為之, 我都廢事同連登仔講咁多野

咁就收皮咪撚講啦
你當自己孔子教化世人咩on9仔
仲要拎支那人類比 侮辱夠香港人未?

Pish

一直兩邊走

錯，蝻亞人係賤撚過狗，狗起碼唔會周圍姦淫擄掠先，叫蝻亞畜就差唔多

蝻亞仔

係咪傻撚咗
元朗多圍村仔 一街南亞落嚟搵食 點會少黑 夜晚仲有黑人遊蕩

香港人要愛與和平，佔領南亞

其實朱仔成你係唔係港蝻雜種？

我記得十幾年前你喺香討吹去印度有民主好過中國

蝻亞賤畜都好自為之

捉一兩個死蝻亞靚仔返黎當玩具玩，點睇？

好快會有一班人興起，專門追擊蝻亞賤畜

蝻亞獸死全家

打唔打佢地恩公 張超雄

死去支那啦蝻

試過有啲大南亞讓路
啲細嘅唔讓
我撞鳩佢
眼昭昭又唔敢郁

呢個po好多鍵盤戰士

蝻亞狗歧視香港人
見唔係同鄉就打

以後要拎埋鍵盤出街

有一次，元朗西鐵站，同我friend一起搭lift，突然一大班南亞DOG沖入黎趕我地果架lift，跟住咪好心幫佢地禁OPEN，屌佢老母入到黎對住我地講，傻西....nsajdnajsnjsnknfjkb(佢地家鄉話)......仆街....一時講D廣東粗口一時講D家鄉話，好似想聊架打咁，唔知佢地想點。當時佢地4，5個人，我個friend係女仔，費事搞咁多事，一開lift即刻走！

西裝友俾人打

Ust 班fd黎

阿sir做野唔洗你教

上個月係西鐵比佢地問過借錢

我坐係月台 兩個南亞走黎

用英文話：識唔識聽英文？我問多好多人都唔識聽，你可唔可以幫下我

我話：yes?

佢話自己跌左個電話（拎左張好霉既貌似報失紙出黎）又話自己好肚餓，無錢食飯。可唔可以請佢食McDonald。

我覺得唔對路，拿拿聲走左。

開戰未

開個Telegram搵人囉! 有冇元朗區身痕友?

下面堆相關新聞

Ust 南亞狗，今次又點解釋？睇你條柒頭都係話個別例子

我屌你老尾啦 蝻亞假難民大撚晒？
佢郁手先 點都還拖啦

屌你老母啲死蝻亞狗殺人放火強姦樣樣精 拉撚曬去打靶就啱

嗱
香港人
可能8.9成係好人
唔會搞事
南亞人個比例認真最多得6.7成好人
其他人都搞事
咁我地反佢都係人知常情

要組織自衛隊

被打腫左面

蝻亞人真係賤撚過狗

打gta呀？見人就打

南亞真係痴線
天水圍同元朗都好撚多

邊忽有沙冧。。

係咪得香港同歐洲既少數民族同難民會惡過狗

係咪要搞到咁先安樂

你太睇得起連登仔
現實肯定見到蝻就頭dupdup行過算

香港人點會咁夠薑

如果香港人見蝻就殺呢?

經過多蝻地方要拖住一隻兇猛大狼狗

咪住先,
元朗西裝男
係咪又係啲on9 地產仔呀?

真係多撚謝呢班以張超雄為首大愛左膠，蝻亞禍害香港

你講緊做保安個啲 個堆好多都信錫克教

我住天水圍

不過反還反 唔好反埋肯做野肯學廣東話既正常南亞人

有撚用咩，你出街鳩知你肯做肯學呀 咪一樣當你係蝻亞，就好似香港人比人當強國人